呢個時候，其實係咪應該全港罷工防疫？

肺話唔多講，武漢肺炎始終有太多未知係入面，例如唔知道隻病毒有幾勁(雖然真係好撚勁)。
其實全港市民係咪都應該罷工，原因就係避免有更多機會出現傳播／感染？

但點解好似仲未有人提出罷工呢個行動？

初十先啟市
到時仲大爆發一定唔返

其實而家醫護都講緊罷工，政府唔肯封關，就繼續有鄰國人侵襲香港。
我地點先幫到醫護，除左支持佢地罷工外，就係減少我地自己患病機會，方法就係罷工，罷工就自然少搭車，減少出街機會，就自然少機會染病。